---
aid: 9025
zid: 572739
title: "是时候南下接受某个中二的资产了！"
author: c47
date: 2014-12-05 14:33:05+07:00
lastmod: 2014-12-20 01:09:00+07:00
---

c47 于 2014-12-5 14:33:05 发表了：

看到最新章节，发现黑尔已经为我大元老院准备了若干份大礼啊！

这些东西虽然称不上最好的，但是对于髡贼来说也是多多益善啊.......我提议：入侵广州计划无限期推迟，集中兵力清剿南洋“反贼”可以发动了！

我大元老院和伏波军万胜！

---

yanyu126 于 2014-12-5 14:48:53 发表了：

黑尔问题必须解决了，越往下拖危害越大。不但要消灭黑尔，他所带来的技术资料，装备，培训的技术人员，都必须毁灭，不然我怀疑会产生蝴蝶效应的。

---

拔剑四顾心 于 2014-12-5 15:06:36 发表了：

> yanyu126 发表于 2014-12-5 14:48
>
> 黑尔问题必须解决了，越往下拖危害越大。不但要消灭黑尔，他所带来的技术资料，装备，培训的技术人员，都必 ...

黑尔的技术人员很大程度上是华人，少数是欧洲人。

感觉除了黑尔和他的同船难友，其他人都是可以接收的。

---

聚流 于 2014-12-5 16:01:44 发表了：

我投支持票

---

沙赫特 于 2014-12-5 16:02:46 发表了：

早该打了

---

liutom2 于 2014-12-5 17:11:09 发表了：

就黑尔这个上窜下跳可劲爬科技树的劲，狒狒们还真得去收拾他了，否则过 10 年不定从欧洲过来一支科技树多歪的欧洲联军呢。

---

dengjianyyy 于 2014-12-5 18:56:53 发表了：

黑尔出现等于部分技术不可逆转的扩散，黑尔还是一个军火制造专家，而且最糟糕的是黑尔知道了 500 废的存在。500 废很难阻止黑尔逃往欧洲，最好看看是否能收买入伙，要不只好开金手指把他写死了。

---

坚持抗战胡适之 于 2014-12-6 01:38:41 发表了：

兰度这条线根本与书的主线没多大关系

---

racher 于 2014-12-6 15:41:42 发表了：

黑尔这货目前开的科技树简直快把 500 废的脸抽肿了

---

lzy0702 于 2014-12-6 22:59:01 发表了：

黑尔这厮只能开金大腿把丫办了……

---

璇瑢子 于 2014-12-7 05:33:41 发表了：

500 废有多少有远洋能力的军舰？

够出门堵掉菲律宾所有港口么

---

铁十字旗下 于 2014-12-7 10:25:33 发表了：

定点清除

---

陆李仙 于 2014-12-7 12:53:05 发表了：

亚麻蝶

---

huihen 于 2014-12-9 02:33:02 发表了：

到底谁是主角？

---

被注销 于 2014-12-9 02:53:01 发表了：

特侦队快去定点清除吧，都快成虐主文了。

---

rottenweed 于 2014-12-9 11:27:50 发表了：

如果兰度还不提出清除计划的话，我就要认为他根本是胁黑自重了，或者就是个双面人。

---

suinbuaa 于 2014-12-9 15:01:11 发表了：

最近这章说黑尔勾结五百废手下偷器材…是开始努力自圆其说了吗

---

lzy0702 于 2014-12-10 04:56:36 发表了：

这几天这架势是要开瓢了吗？

---

Brain1127 于 2014-12-10 10:56:08 发表了：

我投支持票。。

不过需要考虑热带丛林中的作战准备。

建议使用黎苗治安军和伏波军混合部队进行登陆作战。

---

lmx1982 于 2014-12-10 16:25:58 发表了：

出动特征队斩首就可以了，菲律宾对５００废算什么大礼？

---

isdily 于 2014-12-11 01:41:29 发表了：

对 500 废而言，来个斩首应该难度有限吧。

---

深海巡游者 于 2014-12-11 08:07:24 发表了：

对黑尔搞斩首就行了，真把马尼拉打掉了，上哪找这种每年从美洲运金银来的苟大户啊。

---

rosalio 于 2014-12-11 13:07:37 发表了：

定点清除吧，特侦队也该干点正事了。

---

c47 于 2014-12-11 16:43:12 发表了：

> lmx1982 发表于 2014-12-10 16:25
>
> 出动特征队斩首就可以了，菲律宾对５００废算什么大礼？

斩首不难，只要情报及时准确！

但是菲律宾这些土作坊对于我等南下派来说，重要性不是你们这些北上派所能理解的！

你们这些渣渣，整天只知道反攻大陆！要知道大明岂是那么好欺负的？

---

suinbuaa 于 2014-12-12 00:28:17 发表了：

昨天看一章 竟然还有黑尔合作的选择？真的是五百脑残吗？

---

suinbuaa 于 2014-12-12 00:33:13 发表了：

说得严重点 放着这么个反向金手指活着 五百废真的可以踏踏实实睡觉吗？还想让其入伙？

---

Brain1127 于 2014-12-12 14:21:22 发表了：

什么时候跟黑尔合作了？

ls 乃不会看到的是同人文吧。。

顶多就是外贸口对外出口米粉干，结果没想到这东西被黑尔拿去制造硝化淀粉。难道还能禁止出口米粉干不成？

这不是跟本位面莱阳钢管一个道理么。在你手里就只是一根煤气管道，在哈马斯手里就是卡桑火箭

另外，针对船用工具和航海仪器的偷窃及倒卖行为必须得到制止。

PS：记得兰度桑的军火里可是有 AT-3 云爆弹弹头的。。到时候给马尼拉的港口堡垒来一发？

---

suinbuaa 于 2014-12-13 06:19:24 发表了：

> Brain1127 发表于 2014-12-12 14:21
>
> 什么时候跟黑尔合作了？
>
> ls 乃不会看到的是同人文吧。。

是正文啊，文总之前说黑尔带来的一切都要被净化，很合理啊，为毛又要和平接触了？五百废都这地步了，还需要这个疯子的能力？

---

可乐加冰块 ② 于 2014-12-13 12:41:09 发表了：

各位稍安勿躁，兰度爵爷已经说过要用抽水马桶装 Y 的骨灰了。

---

Scat 于 2014-12-19 22:32:33 发表了：

干黑尔可能需要攻坚，涉及到的兵力不是一个特战小分队，人多了直接远征容易出各种纰漏，需要先找个小岛做前进基地，另外也不能单方面依赖兰度一个人，需要布另外的情报渠道

---

下水道里的鳄鱼 于 2014-12-20 01:09:35 发表了：

黑尔桑给我感觉就是无政府主义厨房手册，还有就是爱尔兰共和军的新兵手册

---
